啱啱盞燈閃咗下？

有冇人都係